同事問我聽日去邊行街

點答好

問佢你想去邊？

關你撚事

答你住嗰條街

gay

我好乖 唔講粗口

好7嫁喎

鳩噏，話自己今晚坐夜機去new zealand
可以早啲New year countdown

干卿底事

我唔出街架

吹大左 返黎問我有咩行我咪仆街

咁直接做乜

關你撚事 霸氣D

你唔好咁答返我 我會受傷

屌你老母

濛哥點解可以咁多女

一個都冇 陰公

扮咩姐你

。。。。。